老野+電動輪椅=自撚私

係中銀㩒銀時有條老野停間電動輪椅係路中心，停左好耐 我諗最少5分鐘都唔郁，完全冇諗過泊埋一邊比人過，順豐啲哥哥仔上落貨都唔方便，而香港膠太多搞到冇人敢出聲提佢，大家係條街行你就我時我就下你，唔通停埋一二面真係咁難？

輪椅GP先仆街